有冇巴打有睇莫默既武煉巔峰?

未睇過 完左本未？

睇緊。。。 loop 夠未。。。四千章都黎緊，同一個setting 不斷loop

垃圾

感覺上你話佢係咁loop又冇錯
但d野都算係不斷創新
而家變左我既每日一篇
精神食糧咁

見仁見智姐呢d野

升級完又升級，已棄故